Dear Jane 首新歌幾好聽

深化危機，背景故事幾有趣。
曲風好似同以前唔同？

外國撚做d編曲 一聽都覺唔同